[急] 台灣義士入

我之前喺台灣住過一排 識左堆外國人
有d去打工 有d 讀書 有d 去民宿打工換宿
如果你遇到咩困難或者想去打工/讀書/打工換宿既
可以搵我 我可以睇下有無方法幫你地
就算幫唔到至少都可以比d 意見
起馬都save 低我個tg
有咩事唔知點算都可以搵我 我一定諗辦法同你拆掂佢

同埋都可以參考下我之前個post
入面有講讀短期course既野

點都好 希望你地順順利利 同埋真係好多謝你地
希望有日可以喺煲底見到你地